迫你身邊未登記選民既人做選民

迫你身邊未登記選民既人做選民

減去未夠18歲
睇番數字，有接近二百萬人其實未登記
每個年齡階層未登記都不同，但18-20只有5成，其他年齡層介乎七十幾-88%，年齡大既登記率好高
估計這類人是政治唔關我事/唔好煩到我/我手停口停無咁得閒類別人仕
另外有近3成既人登記左但無投，接受60萬人
所以其實潛在票源仲有260萬，個數目好多
但無可否認，呢二百六十萬，好難令佢地轉化成真正票源

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

講起捐錢，你會捐去邊？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

同意

樂觀SIR